去人事部見工點知d人串過馬撚

咁我見個份工係做搬貨同收銀
見工條友第一件事唔係問你識做d咩
而係睇完你之前離職原因之後係咁串你

第一份工係做飲食做左年幾
離職原因係想讀書去學西餅
之後佢話：「為左讀書去辭職會唔會後悔
讀書都係讀3個月姐，老實講啦其實讀e d都冇用架，都唔會請，如果想做應該去做學徒，原本有份工為左讀書冇左份工又要再揾個份，你覺唔覺得後悔？」
最底死係佢又要等你答佢唔係佢唔繼續講野
心諗關你撚事咩我見搬貨同收銀讀書學野都唔撚得

第二份工都係飲食做左兩年
離職原因係想轉其他行業
我同佢講過我返工返10幾個鐘
可以一個人同一時間做好多野
其實只係想話比佢知
｢10幾個鐘我都做過，你e份工8-9個鐘濕濕碎啦｣
點知佢又gag錯野左以為我唔捱得苦
佢話：｢聽你咁講姐係你想揾份工又舒服d又冇咁辛苦既工啦，我e到新年聖誕都要返10幾個鐘架喎，或者你諗下適唔適合你做喇，費事請完之後返一陣又話唔做啦｣
心諗我平日做飲食業係日日10幾個鐘呀!

串完之後走前佢仲要加多句：
「e到都唔係咁啱你做架喇，$10000就唔會有咁多架喇，兼職$38一個鐘就有」
心諗兼職仲多過我以前做個間啦
條八婆好似覺得我又唔捱得又嚴錢少咁
唔怪得你間野唔夠人手

HR不嬲都係賤種嚟 得罪講句

如果係人事部返工d日子都唔知點過

依d人應該要一把煎落去

最憎佢e種｢我塞錢落你袋咋｣既態度

成班賤埋一堆，唔會有問題

見啲專業既行業
都唔知班hr憑咩係到擺款

我見既話係吉X島
佢依d人係見人地低級過佢就踩

真係專業行業係唔會HR見你。

平時見其他鋪都係個間鋪見
佢又唔係麻麻煩煩咁
自己住個區明明有一間
見工就要去第二區到見

或者有機會在場，做最撚低下嘅位置
聲都無得佢出

agger

專負責講啲幾錢人工幾日假果啲係人都識講嘅野…